強國咁樣教英文

係我get錯佢教緊拼音，定真係英文

真嫁 來得香港讀大學果d已經係精英來

中學bsnd3新移民果d真係咁 0分咪0分

人地等畢業 返番大陸

理西你識唔識

唔係為讀書 為完全學位者
dse 0分冇問題 有綜援就得

得我聽到德文?

咁又係abcd 唔識都有一皮收 支那人好野